TVB新聞係咪吹緊風律政師會上訴7位手足

30:50開始

襯出到境 英國仲未封城 快啲走啦

唔洗靠吹風都知實會啦

上訴係一定
呢單成案例好多都無罪

上訴庭紅到

做CCTVB新聞部真係cheap過做雞

推

有得走好走
你呢單仲要區院
唔上訴嘅話以後裁判法院唔洗審
上訴庭一定會reverse

總之拿拿聲買機票去台灣又好英國又好

上訴庭法官大部分比中共收買
有BNO去英國啦

要推上熱門呀

龔靜儀係藍色FB媒體不時用嘅其中一個律師，除咗紅色媒體之外無人會搵佢。
而家CCTVB好多時會搵親支嘅人去訪問，加強佢親支形象。
例如：講新聞記者就搵關偉，以前搵下梁天偉，但已經反面。

CLS

所以有人叫走

趁依家無罪 可以坐飛機走佬

點都走左先

營救理大果晚二百位手足都可能有救

上訴庭有無陪審員

呢個律師係好出名？

走得就一定要走，去到英國就唔使再擔心
喺香港唔知邊日又有唔知邊路人馬上門又拉又鎖

cctvb 真係無撚得救

律政司上訴得既
上訴庭幾乎全部都批
包括改判定罪/加重刑罰
真係要諗吓比較改判3-4年定放棄香港生活

掌握上訴庭就贏曬

係一定會

正常啦
上訴又唔洗自己錢

唔係，講大律師大把出名過佢，你google打大律師，一開頭20個都唔會出佢。
搵律師嘅話，CCTVB鍾意用湯11、鼠王芬、陸頌雄，龔靜儀好少用。
港人港地鍾意搵龔靜儀，頭先無聊搵過港人港地個網，有廿幾篇稿有提及佢。

呢個post上唔到熱門

咪係
終審庭都冇咁紅

原來港人港地用開
唔怪得講既野咁藍

同埋下次紅媒貼全文唔貼link，廢事幫佢賺點擊率。
CCTVB
律師指灣仔暴動案判詞形容不合理 有意見指法庭考慮到證據存疑點2020-11-01 20:02

灣仔暴動案七名被告罪名不成立。有大律師認為判詞形容當天是難得歷史時刻，並不合理；亦有意見認為法庭決定是考慮了證據有疑點。

去年8月31日，下午二時起大批人在灣仔和中區一帶聚集。入夜後有黑衣人在警察總部附近設大型路障和點火焚燒，之後在銅鑼灣一帶擲汽油彈。警方同日在社交網站發出至少三篇帖文，並發稿透過傳媒呼籲人群散去。

5男2女被控當天在灣仔一帶參與暴動。區域法院法官沈小民裁定他們全部罪名不成立。判詞中形容當天是「難得的歷史時刻」，不排除有人希望親身見證。

有大律師認為說法不合理，而部分人被捕時身上亦有裝備，律政司必須上訴。

大律師龔靜儀稱：「有暴動亦會繞路離開，不會特地去看。如果說成『歷史性一刻』，這類『歷史性一刻』去年隔天也一定出現。警方也會不同階段舉不同顏色旗幟、會作出警告。你們也不離開，你沒份參與又是在做甚麼？我當你來見證，你知道警方要驅散，正常人也會走。」

反修例相關暴動案，四宗被告不認罪的案件中，三宗最終判罪名不成立。法政匯思認為，法庭會審慎考慮呈堂證據，一旦有疑點，利益會歸於被告。

大律師李安然表示：「法庭已經說得清楚，所有被告被捕前，沒有證據指出究竟當時他們在做甚麼。警員沒有將說法寫進記事冊，未能令法官安心信納這證據。警方對暴動和非法集結的理解比較寬鬆。他們會視為在現場附近出現，也構成一個有機會，鼓勵暴動或非法集結出現。」

他又指律政司已要求法庭釐清有關暴動罪的法律觀點，相信會對同類罪行定義作進一步指引。

成日有班法律界五毛出黎兜香港法律個制度點好點好

有巴打咁講
"果班友其實就係法律界五毛
一而再幫司法迫害護航
瘋狂狙擊所有批評司法敗壞的人

呢個唔關係咪五毛事, 呢類人可以係藍絲都可以大把係黃絲
純粹係半世人靠法律行業搵錢, 驚法院臭左自己就玩完

唔好忘記呢行唔單止有劣屍,大劣屍
有LEGAL CLERK, LEGAL SECRETARY, legal executive
養起唔少家庭"

無， 兼好似3個法官
確保唔會俾正常官一個決定哂

2個紅官加1個正常官
告得入之餘又可以狂燒612基金

有大律師認為說法不合理，而部分人被捕時身上亦有裝備，律政司必須上訴。

大律師龔靜儀稱：「有暴動亦會繞路離開，不會特地去看。如果說成『歷史性一刻』，這類『歷史性一刻』去年隔天也一定出現。警方也會不同階段舉不同顏色旗幟、會作出警告。你們也不離開，你沒份參與又是在做甚麼？我當你來見證，你知道警方要驅散，正常人也會走。」

佢有冇睇判詞控方自己都搞唔清 要人走定唔走好 而且花生友辯方真係prove 到有wor

平時一個官決定
間唔中撞正正常官咪告唔入

但上訴庭3個法官， 2個紅官都搞掂哂， 最多加一個正常官做吓樣

Double poon

走得就走 班冚家剷一定屈9人坐監

多謝巴打先
Pin左呢個回覆

己經被控制左

其實律政司咁做法真係好高章

初審告唔入俾人開心吓
俾班仆街打吓飛機話香港法律有險可守

之後上訴重審先告得入坐更重
一來藍絲可以打飛機
二來上訴錢又係公帑，無野輸
三來用盡港人資金係官司上， 不嬲打官司可以打到人破產，有錢人就係咁玩。 一單案打兩次用兩倍錢，再加告得成可以鼓勵班狗鳩拉搏升職，咁樣612好快乾塘

咁佢姐係完全冇point 判詞一早講晒呢幾個point

有防護裝備證明唔到參與暴力行為
狗狗叫人走 人地走又話逃匿 咁走好定唔走好
你叫人走 人地響應返你叫你比時間人走 又話人暴動？

咁既質素做大律師

走啦
留係到冇意思

上訴番律政司佢眼紅，唔抵得人可否

人地又唔係殺人毒品，唔好以小人之心度君子福喎

基鳩本啦
用你D錢告到佢地仆街
無罪咪上訴到有

冇既去台灣，生活費托議員再眾籌啦

想知可以點推番「認為反光背心唔係記者，但著黑衣一定係示威」呢個point

應該係話，除咗港人港地，冇人用佢，所以咁藍。藍絲大把錢賺

唔知要驚到幾時

講到一世離開香港好撚易咁

判輕啲都上訴架啦！
但上訴都要睇下有無理據
例如法官出錯、有新證據等等先得

唔係比左咁多日，仲未走呀

推推

20世紀係難
21世紀有幾難

正常媒體唔會搵佢，now，cable，rthk都唔會搵佢，佢哋要搵偏藍嘅搵湯11。
係得港人港地先成日搵佢，100份、星島同大公文匯好少，個D乜堅料網橙新聞計晒入大公文匯算。

On99 正正常常無事無幹就緊係難決定
而家咁撚大件事 煩左咁耐
唔撚走除時入去坐6年
即晚買機票都走啦

繼續留係到等比人上訴坐幾碌？
而家講緊走難呀 買張機票就走架啦

唔洗吹風都預咗佢會上訴㗎啦

無罪都要走佬走一世
仲要講到個決定唔難
連登仔

你又知上訴完會無罪

你以為個決定就係上網買張機票咁簡單呀？
唔怪得有傻鳩叫手足慳資源唔好打官司啦
連登仔都痴撚線
打得甩要走佬，咁未檢控個啲洗唔洗走佬？
比人濫捕個啲洗唔洗走佬？你點知佢唔告你暴動呀？

個樣咩事? 溶緊?

政府要嘅係｢現場拉到人無論有冇任何行為都視為暴動｣；其實普通法下唔會講得通，但港共就係要做到咁。

你又知濫捕個啲唔會告晒暴動？幾時勸晒個一萬個手足走佬一世唔好返香港？

其實我覺得沈小民呢單野做多咗
見證歷史時刻其實有少少講多咗
一聽到班藍屍又吉到晒G點斷章取義
其實簡簡單單一句不能舉證到毫無疑點就得

當然呢單打得甩好大程度上都係因為有狗亂咁作供做晒不誠實證人

咁天真都可以生存到今時今日

笑得好委屈咁
為免洗眼，全部改晒做連結算。

你都on9 係咪你比人告 係咪你去坐10碌？
而家區院咋 對家要上訴有排上訴
有無見個社工打甩暴動對家照上訴呀？
有得走梗係而家走咗先
到時對家唔上訴咪返嚟囉

一上訴就可以加返保釋條件
唔好諗咁多啦

其實沈小民已經算釘 都搞到咁 doj =department of joke

巴打之前係植物人？瞓咗幾耐？

唔止 仲有佢哋全部都係防具 又冇暴力行為

Halloween 都過咗啦

無關係，紅官一樣可以講到有，最屈係接納黑驚係誠實可靠證人

唔同你老母瞓邊有你件戇鳩仔

講到好似你比人告咁喎？
人地走唔走佬關閪你事，講到決定係好撚易咁你就一定on撚9
如果有手足唔撚走決定要坐都要留係香港，你洗唔洗指住佢話佢on9呀？
有撚病，再講多次
走唔走佬關閪你事呀？洗撚你話個決定好撚易呀？

巴打誤會咗
我講緊你上面果個喎

無線新聞 應該改名做 --> 無線意見新聞

Here is HK

律政屍上訴應該係呢個星期某一日嘅頭條嚟。

仲等的話一定告得入，呢度係香港

淨係上訴已經可以加保釋限制離境

紅媒你話呢

無罪???
法治未死???
呢到香港呀
中共屈鳩你要坐就坐啦

連社工都可以上訴
其餘都唔會唔上訴啦

大律師李安然表示：「法庭已經說得清楚，所有被告被捕前，沒有證據指出究竟當時他們在做甚麼。警員沒有將說法寫進記事冊，未能令法官安心信納這證據。警方對暴動和非法集結的理解比較寬鬆。他們會視為在現場附近出現，也構成一個有機會，鼓勵暴動或非法集結出現。」

你告佢殺人 佢點殺人?唔知 有冇武器?唔知 總之就告佢殺人因為有人死咗 而佢喺附近出現過

咁嗰位巴打叫呢7位手足走先
又關你閪事？

就黎出現過都可以係一個理由

因為太on9睇唔過眼，ok？
留名等你用「個位巴打都係睇唔過眼7位手足咁on9唔走佬」黎駁我

走佬=放棄親情友情愛情去外國做一世難民
連登仔：法治已死！其實唔難！

收皮啦傻闣
講埋D廢話
鳩唔知走唔容易咩
屌你老母對比要坐6年仲要有案底 你先再講啦

on9仔，沈官出名是釘官，佢都判無罪，仲有咩上訴空間？

之前律政司都係就刑期上訴，唔係就判決上訴，除非律政司認為沈官原則性錯誤，否則無上訴空間。

想散播恐慌，都要有少少常識。唔撚識又喺度大肆宣揚，只顯得你同藍屍一樣咁白痴。

單細胞生物
識唔撚識比較呀傻閪
走佬=放棄親情友情愛情
你入去坐六年就唔係放棄親情友情愛情?
你睇下出撚番到黎你有冇咩剩 仲要無多六年自由
過多幾年中共愈黎愈痴線 出面既人都叫有得走
你係入面走咩撚? 做政治犯比人逼害呀?
on9 閪

法律早就已經成為共產黨打壓工具之一
邊個阻佢獨裁
佢就會用嚟打壓
就係咁簡單
所以根本一定要走

你呢D on9 就係有個僥倖心態係到
覺得無事既 都判左無罪 信法治啦
屌你老母港共有咩做唔出
到時佢地比人逼害果陣因為你勸人唔好走
你坐係到飲茶睇人受呀?

7位手足如果最後無走
記得大大聲笑佢地on9閪

而家邊度都去唔到

無知一問，上訴意思係當升上高院有陪審團再審過，定好似之前咁三個法官咁審？

記得同手足講啦，唔走都屌到佢走為止！一個二個手足比人告暴動唔走佬都係on9閪黎！

地院唔會變案例, 好似係

無錯穫穫揾返姐底奶共狗加強個論點傳播藍絲奶共狗聽

Will also be precedent but not blinding powers over after cases. But courts can still make somewhat reference to it

咪就係
佢唔上訴先係新聞

補充：梁天偉已經退休，接任系主任嘅係李家文，但都無搵李家文做訪問（以前做過無綫）。一係已經反面，或者嫌李家文唔藍（我唔係太知李家文立場係點。）

CCTVB搵人真係與眾不同。如果講新聞行業，唔計記協主席，人哋搵呂秉權（浸大）或者李立峯（中大），佢就搵關偉（珠海）；CCTVB真係同中大浸大反晒面，唔怪得intern唔侵呢兩間大學。